聽日恒生指數一定會升

衝啊

Well 燈

一定升

同你個名一樣

Binc

Bin your mother

早知唔走隻熊

肥仔金又準備射野 RIP

快啲 我要入貨